原來凱晴bb係49000 割唔割？？？

估唔到凱晴bb鐘意足球
但原來係49000

不割

唔割
接受佢係獌嘅事實

最多49000 輸沙灣瘋狂恥笑佢

最多49000 輸波瘋狂恥笑佢

仲好，大家把機會安慰佢

想像唔到凱晴bb咁pure咁true都會鐘意獌
諗到佢對住連美斯 普巴尖叫個樣就頂唔順

follow連美斯都唔follow朗隊 唔sick ball

識野

牠波台狗扮正常人

的確係同路人

disconnected

沙灣

掃哂啦